sell side/ buy side 討論區

無論你黎自sell side/buy side
歡迎延續討論
利申: buy side intern 等指教

ex sell side intern留名

留名學野

Sell side intern 係咪日日OT
利申: 六點準時收工

這些機會不屬於我⋯⋯

如果有機會試做sell就好了。

說話唔可以咁講
我廢u廢科岩岩好second up 都有機會

buy side打雜

日日最早都係十一十二點

所以誓不入sell side

我低級過打雜

Buy side analyst

其實巴打們主要係做咩？
我先
1, multi asset class research(traditional 同alternative assets)
2, structuring
3, risk man

細firm咩鳩都要做

可唔可以講下舊年幾多bonus
今年又expect 幾多

第一年做，但預計都唔多啦 個市唔係太好

我都係

audit 狗留名
想問點轉行

原來巴打黎左開post,我之前高登個post 已經無人回

都係果句，做緊 research 又唔想有book, 係咪早走早著

bank 既annual leave 好吸引

risk man 做 d 咩先？

交流下
諗緊畢業之後條路點行
係到睇下各巴絲意見
我都有報bank graduate program 睇下有無回音

有d 亂，巴打你係做緊 intern 果個？

Yes
諗緊入唔入行個位無J巴打

無j巴打

依行真係少無j 巴打

又返工

Push

係細buy side firm做analyst出路係點 求指教